［奴工飯堂］假日奴工之午餐

屋企雪櫃有咩剩就炒埋一碟西炒飯

低能問題 呢隻係咩米

櫻城牌cheapcheap珍珠米
食左好多年 呢幾年差左好多

珍珠米炒會好淋